荃灣兩隻貓墮樓 一重傷一逃去

荃灣沙嘴道131號一幢七層高唐樓，清晨近5時，一名男途人經過聽到嘭嘭兩聲巨響，發現兩隻貓由高處墮下，跌在馬邊旁邊，其中一隻一拐一拐沿唐樓梯級返回樓上，另一隻腹部受傷流血及腳部骨折，倒卧地上。

男途人隨即報警，以及到對面大廈獸醫診所求救，但診所未有開門。受傷貓隻由途人移往行人路，警方通知愛護動物協會人員到場，將受傷貓隻撿走，逃走一隻則未有尋回。警方調查相信事件沒有可疑。

沒可疑

求助網站和熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222

醫院管理局精神健康專線 : 24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

學友社學生熱線：25033399

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線 : 23820000

一重傷一逃去
仲唔係貓幫打鬥

兩個係天台打交 點知兩個一齊墮樓 有可疑

貓界烏鴉，走左果隻:我最鍾意睇住d野係高處跌落黎既感覺

無人屌間診所？

清晨呀on9仔

點解係逃去而唔係自行離開

逃?由咩野逃走?

可能想上樓再跳過呢

通知愛協黎啪左佢...

拒絕送院

冇人好似你咁on9

black panther?